有冇人當年睇數碼暴龍見加布獸拎著隻爪有d奇怪

上身成塊皮其實係味可以除

同埋有冇人初初都以為戰鬥暴龍隻爪係本身佢自己，而唔係用手拎著

睇睇下先發覺

禁錯隔離姐

阿古獸披住加魯魯獸層皮

層皮係加魯魯獸比

真心唔明點解要咁設定

我都係咁諗

係咪到宜家都未知加皮獸真面目?

01有集講雪人獸左右咁上下
除過塊布俾大和當被用
冇記錯的話

其實01開頭好似有講過塊皮係除得

冇錯

係 企左係樹後面
得個黑影

年經

係呀

塊皮可以除出黎，而個作用係決定進化路線

冇牙又冇爪

有名你叫加布獸

好柒

笑左

磚頭機已經有設定話佢怕羞要笠加魯魯獸皮

但細個唔知